Nakamian WhatsApp群招人

「群友，係要見架！」

有800個以上群友分佈左係9個吹水群，堅持群友係要約出嚟見嘅所以每個月都有15-25個群聚

除左主群仲分設左10個興趣群同7個地區飯腳群， 誠邀16至30歲嘅朋友加入一齊玩

想睇多啲或者有興趣加入WhatsApp群請填Google form！

推

抹黑不回應，繼續推

再推

力推

呢個群好多狗公

推到上太空

好多人入左，yeahhhhh

已有20+連登巴絲加入，推

又推

推推

推～

推@

推一推